美股世界大戰一觸即發

估下今晚升定跌
升 跌

跌到仆街
tsla 12點前620左右啦

勢均力敵 今晚好緊張呀

多空大戰抹黑宇宙了
Can you feel

冇事喇hehev返上去

Round1 牛牛領先

大家打成平手 注意黑天鵝已出現